黃店被爆係咪證明路線正確

我諗對面都係諗唔到有咩對抗手段先行呢一步
係咪證明抵制藍 裝修紅黑有用？

利申，唔係推崇只注重經濟上抗爭